
                      "Si bien no es tan elaborada ni tan visualmente sofisticada como las últimas Misión imposible o el reciente Bond, 'Objetivo: Londres' es en realidad más plausible en su núcleo, aunque no tanto en sus detalles."
        
            